la preuve par 4 喺 2010 Juste Debout 段齊舞正到癡線

YAK可以拍到無曬啲effect